當唔洗考慮錢

除左旅行 你想做咩

瘋狂上連登9up

瘋狂揮霍，食好西住洋樓養番狗

每日出街睇下有無真正需要幫嘅人

如果我D錢係無限
我會比錢其他人
令佢地都唔洗考慮錢
之後人類不出十年滅亡
創造新世界

通漲喎ching

街邊搵到嗎

你依家都得😂😆

🤪🤪

應該易過上網搵囉
當然唔係望一眼就知
發現下搵下目標 跟蹤下